而家係藍絲求我地 使乜說服佢地 一句講曬：後果自負

黃絲預左攬炒
藍絲唔想股樓皆插嘅話
就應該好似商家佬咁去求中央

同埋唔係五大訴求 (asks)
係唔大要求 (demands)
唔滿足(而唔係回應) 嘅話都係果句
後果自負

註：用字好重要